今日去左機場既人入黎

絲第一次出post，請多多體諒。

今日第一次入機場，之前一直係去遊行，有以下體會：

由下午3：00坐到凌晨1：00，全日都好順利，好成功，多謝各位！

但係，都有少少野提醒大家。

去到凌晨12：00既時候，好多人都走左，只有零星既人坐係地下。但大家還是熱烈地係圍欄叫口號、派傳單，係呢個時候有一個阿嬸係B閘一邊鬧我地，一邊用電話拍片，咁大家當然群情洶湧咁吊返佢老母架啦....
咁問題就黎喇，吊佢當然無問題，但現場仲有其他剛落機既香港人，而好多老人家聽到人講粗口，真係覺得大穫過殺人放火既，而且，今朝都有巴打提醒過大家要有禮貌

同埋，機場係和理非活動黎架嘛，要爭取道德高地，得到旅客既支持，咁既然做就做得徹底d，只要藍絲唔係開拖，真係唔駛理佢係度9叫，況且都唔會吊得醒架啦，我地咪繼續嗌口號算囉！無謂比一個阿嬸搞衰我地個形象！

最後，香港人加油！
核爆都唔割蓆!

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

我都係覺得係咁嗌口號真係幾無謂
反而靜默嗰陣反而引到d人停喺度慢慢睇d文宣
同時都見到有班人企喺隔離慢慢同佢地講解/討論文宣內容
我個人認為咁嘅方式比鳩嗌口號仲有效不過靜默完之後又開始大嗌返口號
索性出返tst支援算